平心而論，有冇人feel到連登就變大紀元

還我持平討論區呀

各有各做啦，唔試過又點知變唔變？

cctoy一言堂，其他台好正常

咁點得

使撚變，不嬲係。

大紀元唔好咩？定係你想要東方明報文匯？

邊度唔持平先，你都要來論據先有得討論㗎

有冇睇開大紀元，有冇課金俾大紀元？

大紀元珍言珍語、袁弓夷都唔錯，課金少少就無拘啦

唔覺，大紀元邊有連登仔咁ON9

大紀元有咩唔好
幾廿年後先知原來法倫功啲活摘器官係真嘅